港鐵

呢個廢中，剛剛鑽石山站上車一入車廂唔該都無一句就係咁撞，帶住個耳機扮晒聾。其實當時我身邊有架bb車，我都已經盡量俾位佢，但佢都係咁撞，爭d同佢開拖屌佢老母。

推

樓主成隻狗咁 淨係識係網上吠都算 講野語無倫次咁

真係完美鍵盤戰士典範
網上就大劉 現實就死狗
好心你想公審人 打字都打清晰d 啦
乜尻打港鐵
你讀寫障礙定無上過小學阿？(定智力有問題？)

幫你再推下 post 啦港孩

唔洗太多謝我